撐大灣區！撐特首！撐中国共產黨！

民賤聯做得好！

快啲叫民建聯出決賽poster 佢哋支持邊隊我即刻買對家

ALL IN 民賤聯！！！

對家

發達靠DAB！！！

真係好屈

新一代燈神

民賤聯！

真誠為香港

球迷

助市民成功上車

撐高鐵！啪啪啪
撐港珠澳！啪啪啪

今晚撐克羅地亞

Rip